秒回

做完assignment ,秒回

勁 你做晒成份???

一段先岩

不過最後個份ref一早搵定左,知講乜,鳩寫就算

weak

bye la

我都就weak,

硬係覺得啲內容有啲九唔搭八

我好精神

聽日再執啦 大把時間 俾個腦休息下

我攰攰地

睇戲

HI GAY佬們

話時話月巴會唔會覺得飲葡萄適有用

hi

心理作用

好耐無飲過 唔知

屌你老母

真係應

但糖又的確係激發到思考.我有排都飲左幾多下但其實又普通

sure

咁你weak 啦

有咩介紹

早晨

okay

嘩 你未跳樓？

喜馬拉雅星

sweet dream

thanks

wet dream

聽日要9點起身

以為上網有添

thanks but no thanks

老實講戲就夜晚睇先有feel 但貴 同埋夜晚單拖=毒撚

唔毒的

怕什麼

我比人已讀不回 係咪我chur親人？

係掛

廢事

sure 岩岩個位search星座既巴打都係咁

得鬼閒入黎睇你咩
同埋 要個acc有幾難

得一個ac

又係佢搵我先 之後傾一排，之後我話啱啱睇完戲問佢附近有咩餐廳介紹之後就唔理我啦

咁傾咩

opps

我覺得我呢幾日夜訓+琴日食左辣野搞到喉嚨痛+咬到自己
又係會爛口

佢開頭send 個emoji來，之後我問佢做緊咩，佢話行緊街，我話我而家都係佢附近，同朋友睇雷神3，之後我睇完戲問佢附近有咩餐廳介紹就被人已讀不回

我指 睇你果條友要個acc睇你d加密有幾難

我係咪做錯左咩

咁都係個句,搵你係用黎sip時間,即係兵

咁悶 俾我一開始就唔理你

因為佢地唔識開所以會好奇

幾歲人呀 唔識開?

最近有咩好煲啊 悶啊

笑

佢地斯斯文文樣個啲人黎

睇幪面超人

呀妹又同我分享佢啲兵

er..

打交啊

sorry 我唔太識講野，對住自己鍾意既人轉數慢一百倍，怕講錯野

拉打

我可唔可以做兵

咩尼嫁

點解要咁對我，我之前都狠心del晒紀錄，佢最近又搵返我

幪面超人

我都係

我夠係

你呀妹好靚?

你係斯文敗類

唔只呢啲既
支持一個人生存落去既意義同埋人生價值係乜野
友情
點樣包容到其他人
係幪面超人都會睇會到

咁真係兵啦

有冇新野啊 btw我最睇龍騎同v3

漏奶 咩撚關係

兩個食撚屎啦

v3

我系我系爆你個波

其實我句打交係我想打你啊傻
你好認真啊師兄

我批啊批呀你個波

新人lm

比你早左

俾你whatsapp我

天絲

其實我到e+都唔識加密點整

厹 濛巴你學少啲老雞啦

做乜啊張圖

我都係至愛龍騎
新平成w ooo gaim drive Exaid都好睇
要我揀一個 我會揀Exaid 但你要接受到個樣先

佢應該夠兵了

你quote返上面d加密咪知

睇Ex-aid啦

如浮雲未知曉篇野講得我好啱 我要日日睇十次警惕自己

唔得就w

閃電王姐係點啊

邊篇

唔擘大口幾靚

巴打堅持住 人生流流長
利申a0矮毒

Build都okay 劇情有啲昭和味 都係改造人

你地咁有研究搞到我好慚愧 我淨係覺得好好睇 啲名我唔記得晒

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

大鳩！！ 哇屌今日接近齊人咁濟

大鳩巴!!!

時雨絲 車頭巴

教我寫essay

老雞

好耐冇見過矮妹

話時話車頭去咗邊，好耐唔見佢

肩仔呢

介紹 我有口罩俾佢

矮妹絲好少入嚟

唉

大鳩巴

笑 𡃁妹都啱?

你又知我識寫

訓唔著

無人要既, 濛巴唔好學

佢男女老幼都啱

我都少咗好多

但見佢成日osu

訓!

隔離po見到你cite嘢啦 又同田絲開火

仲有玩啊佢

有幾𡃁先

吊你唔好應9佢啦 搵你攝時間咋 你復佢佢唔應你咪盞係你傷心 佢冇野曉 加油啊兄弟

10歲

屌

自私玩

details

我淨係想佢唔好再主動搵我 次次搵下我又突然失蹤，比假希望自己

大鳩巴又潛左水

咁索性咪撚理佢rt

岩

10歲就咁多兵

唉咩

前日見到佢Online

fbi

block囉

人生真難~

大鳩你入親嚟都sad sad哋

大把機會

我都唔想

我覺啊
但冇計

有冇咩想同我哋講

我認我廢，我垃圾，到時我一定忍唔住覆佢

好多野諗 好辛苦

我本來諗緊 唔會細到11,2歲掛
點知仲細

咁你地差好多年喎

人係犯賤嘅 好似我咁

辛辛苦苦又一個月

去跑步

一到夜晚好多人放負
人生好苦 各位頂住呀

咁你死撚左佢啦

你行出去就見到佢個post

是個意外

平時好多機會見 block左佢唔係咁好

轉左個工作環境 日日做到仆街

做咗啲w

天天好optimistic

佢有塊板係唔同啲 我仲用緊隻平時學校電腦室啲垃圾mouse
換隻好少少既比我打機都似樣少少

陣間先

呢個鐘數訓唔著多數都係呢d

我唔會再理佢啦，我係呢個post立此為誓

我屌有隻野入左黎

算把啦

聽日冇理當你贏

聽住先

（多圖）間房有隻中左幅射既小強

?

唔準睇小我

我係jetlag 緊

放長雙眼睇

我搭左咁多次 好似冇jetlag過

一上傳完張相又唔見左⋯

望下你後邊

咁咪好囉

咁濛點睇呀大佬

細到睇唔到

咁鬼細隻 怕什麼

人工有冇高咗

做咩唔weak

難得齊人唔捨得weak

無

好好

唔係了~

多兵

都唔齊人

你好rsqw

嗎*

成世做兵命，點解我咁垃圾

有咩我墊底 唔驚

好唔鐘意自己

why

無 比人調左部門~

又屈我 都冇人幫我寫essay

鍾意人不斷討好人換來已讀不回，悶就搵你sip時間

唉屌番黎

因為你第一步已經錯左
唔洗刻意討好

好磨滅心志

明明已經算富足 幸運過好多人
都總會不斷羨慕人地 搞到自己好唔開心
好憎自己咁樣

扮可憐都冇用架啦 我唔會幫你寫

增值下自己啦巴打 咁怨有乜用

我都趕緊assignment

無論上司下屬客 都係好煩~

加油

若能得到濛爺指點一二...

有好多想做既野好正常 唔好咁講

人比人比死人
同埋有時好多人只係得個殻好睇
表面風光架咋 背後既付出同失敗經歷你唔會知

看更都寫到essay

鬼叫你窮呀頂硬上

把口越黎越甜

看更真係笑到假

btw遺忘左賣巴

咁既話我都要努力.唔可以咁落後

落搭啦！

做開research研究邊個大門密碼係最多屋苑用

發現到係「唔該」

你講得啱 可能我太廢所以佢睇我唔起，有時間充實下自己好過

聽日繼續啦ec 四點啦

E

濛sir

頂硬左啦~但又有咩用

好 我weak

有少少動搖咁啦
其實最易既做法都係左抄抄右抄抄
再用自己文字寫返出黎

唉 自從一年前衰左獲甘 之後個人一沉不起
以前個人好開心 好有憧憬 而家乜都唔想做 摺到

bye

濛可能係秒回po入面最多花名嘅會然

濛狗

連登文生哥

召喚米飯班主象爸b介紹荀工

其實邊撚個係文生

facebook過街老鼠

早block了佢

咁咪抖下先
冇人成世順風順水既

老娘寫咗幾年essay都明依個玩法嘅
但我個topic似乎冇乜嘢好抄

唔好block我呀

好空泛 幫你唔到

好肚餓

食食食

weak了

到底有錢有女係咪真?

有咪又係鍾意錢

yes

你講嘢正常

自己做咗啲research㗎啦 落筆卡關再召喚你

d小朋友話我懶係有見解呀嘛

上論壇 有見解都唔得
唔通下下都要回罐頭句咩

咁D女點先知你有錢?

開銀行戶口比佢睇

你係地鐵站派錢就得
最好港島沿線

你住邊

唔好理班小朋友

派埋畀我

其實如果做research有認真睇
你開到個頭就會有個flow順住寫到落去 加油豬唷

港島

派濛狗畫像俾你,你賣返出去

亂入 訓唔著 好多野諗

見佢地起晒鋼咁認真就好想玩

me2

會窮

鋼鐵加魯魯

萬世得我 只得我 在燃燒

好多憤青 上晒腦咁

窮就唔會,俾人打就肯定

依加唔值錢

話說今晚樓下著火

國腎

吓,個個都有咖啦?

媽媽！

事業 人生 愛情
乜都諗一餐

兒子生性病母倍感安慰

諗到好遙遠 諗到好悲觀

死左先值錢

係港島沿線派完咪又有隊林你囉
發喇發喇

嘆息

對對對

頂 我較暗咗個moon
一路以為係六常 原來係布布

至憎曱甴

sign

六常gay咖

我係覺得好迷惘
同埋成日糾結前度
點樣先可以令自己對佢生活唔好奇

係 諗住唔講㗎啦

蘋果加玫瑰

sing呀

對第二個生活好奇

正

block

士多啤梨啤梨蘋果橙

無電 weak la bye everybody

4:22分啦 我屌我自己

然後又覺到番工好壓抑
出到黎冇得9up 好痛苦

好耐無打信長同LOL
一玩返俾人恰左成晚

88

話咁快就變晒待我幾差

我一入黎你就weak,你係咪唔鍾意我

.....好on9
工作 上腦 字都打錯
sigh

嗚哇 仲要趕gp pj
然後個組又好似有2個潛力freerider

就黎抑鬱

我有拍拖
但成日想食前度花生
想佢過得唔好

唉 唔好提

快撚啲簽啦屌你老母 阻住人收工都有既

香港人生活只得苦悶

嚴格黎講仲算朋友

現任水泡

bauw

分咗手仲做到朋友

係 個人好唔舒暢

肥*係咁打錯字

我真係好佩服

芝麻糊

sleep啦 唉

早唞了

唔係啦
冇衝突架兩樣野

朋咩友呀 無鳩謂

我上個禮拜四present完個科
已經有一個痴咗線嘅freerider
佢竟然話我要求太高
然後我個組有人踢左佢出去佢就話我地整爛佢GPA
但個present我地係25分裏面坐底拎咗23分返嚟
但成份三十幾頁既ppt係得返三個人做

表面上囉
叫做講到野

識倉頡
唔緊要啦 靚咪得

冇意義

幾年前好需要前,博命去搵錢
依家搵到錢,發覺跟本唔係自己想要果種生活黎
戶口多左幾個number跟本對我無影響

咁俾我

其實係
其實直接斷contact 仲好
但因為佢帽我
我條氣仲有少少唔順

咁你俾翻D咩我?

唔順氣所以戴帽都要繼續做朋友?
咩撚野邏輯黎

白汁腸仔ok?

NO

咁你想要咩生活

我都唔知,我想開心,但我開不了心
我想溝女,但我提不起勁
我想有成就,但我無能力
我想幸福,就環境逼迫我

就係唔靚

無圖點討論

邊有咁多你想

Sor for 1999
因為其實成件事好複雜
但講兩講
其實blk 哂佢咪算

我想要雙層芝士孖堡 加豬柳蛋漢堡

想想想,唔去實行就係空想
結果就只有一直在想

咁就做嘢啦
唔好淨係想

你頭先話你個妹靚架 咁應該基因唔差

去哂佢到

咁靚都話唔靚 傻撚左?

你需要一個目標

你攞去啦咁

分俾你先架喎 冇理由

一個唔可以太遙遠既目標

既然有錢就去個旅行見識多d野
順便refresh下你個閪腦

一個人我驚驚

去南丫島

我都眼訓

渣ga

打算唔訓

same here

有無人係煩惱既A0
我間唔中就係度諗，點解我無拖拍

幾歲

20

有冇人追過啊

無，身邊絕多數都係女仔fd

join 多啲嘢識下人囉

可能我摺掛⋯同唔識既人(異性)唔識開話題
上網識既算講到野，但唔知邊個係好人

我好
可惜係女

終於上番銀二

早晨咁多位

Good morning

早呀

早呀我絲
改名改得好呀

回我啦

一齊針

人生木意義鳥

好撚柒鳩攰

我陣間去熊貓肥趣同吉之島睇睇

介紹老雞俾你識

好

正常版/alpha 版既proto Mighty action x 是但一個都得

唔好害人啦濛巴

又想絲打受害咩

我知呀 但睇咗吉吉島先 近我

我估應該得前者 畢竟後者未咁快出

肥趣好多食玩
E絲仲有無咩想買

仲好 btw係咪DX版 （應該好難單買DX版⋯

淨係proto Mighty action x

我係不斷後悔點解唔接受人地

介紹完老雞就日日都回氣

應該係？

499.9好似抵玩啲

早晨 2pm仲攤緊

膠膠

有無人相信每個人既相遇都係整定？

咁既mk post都有700幾正評 連登真係on撚9

一定好靚仔

好撚多fb叫春文

仲要入面d留言個個都話信

個盒面會有寫，你搵到睇一睇

呢個唔知啦 信唔信都唔關我事

膠巴

E 絲

借書先屌你老母

聽日交啦屌

咁咪而家借囉 鬼叫琴日去到閂咗

隔離akb選秀個港女幾得意

頂你真係

雞

我都覺

返到屋企要落禁制令唔准上連登

真係香港人嚟㗎我～

要幫ec買嘢

無乜可能

起身先

老母叫我兩點正到茶樓我岩岩先出

時間多的是

網上圖片

你有冇佢一半咁得意

咁腰帶真係抵好多 比單買4隻卡帶平100仲送多150蚊既proto Mighty action x

買埋腰帶啦ec

驚你hea下hea下做唔切

有你一半

佢有我一半

青衣好舒服

會比人鬧

點會呀 你話係朋友送

傻啦唔得

nope

青衣圖書館可以用淪陷嚟形容

Why

超級多南亞人跑嚟跑去 又嘈

我借咗兩本嘢走人
自修室啲人就慘

好葡萄膠巴
咁型

咁好正常 觀塘仲要有埋啲痴線佬

屌好似搭撚錯車

諗住返荃灣但入咗青衣深處

一田對出無mighty action x

買腰帶先送

啲人好好笑 帶晒自己個bugvisor同套劇後期先有嘅Gashat去玩

但係送兩隻 套裝入面本身有Exaid嘅gashat 然後額外送Genm

499.9係抵玩 我差啲買

醒了

嘻嘻多謝

唱緊k
咩歌好

好想毒到ec買

ec唔買得咪分開放 有賺

你買腰帶再放proto Mighty action x比我

絕！對！空！虛！

我都想要proto 諗緊點好
如果買兩個腰帶 送兩個 再分拆放咁咪平一舊

唔識

無盡空虛

唔係囉
真係咁啱

型棍

屌你老母 我遠離一田 差撚啲買撚咗

定力強的月月

唉屌 但我買嚟同細佬玩都好啵

你老味閪

諗下今晚食咩

濛

出街都聽到啲死廢老言論 死撚晒佢啦 無撚用

一味識講以前

買比細佬,一人一條腰帶,其中一餅Proto Mighty Action X賣比我

哪有錢

就夠鐘

女仔歌

下一首：狗

咁唱唔到男key

ghost啲shf平撚到癲

估下我買咗咩

...月巴最後都係被吸引

冇動力溫書 救我

唔溫fail咗唔好喊

加油呀天絲

我食埋嘢就溫

樓上條友好嚴重下

邊條

仮面之世界

why not both

你蛇王都蛇得好嚴重

焗豬扒飯

未做嘢 未食嘢

開針

溫書啦

快樂後仍是要幹活

唉作到60幾字又停左

廢渣

作啲咩
幫你好唔好

睇完份reference寫summary 大約講番個reference講咩

幫我啦幫我啦

幫我

聽住溫書先

繼續溫

無郁過

點算呀 拖延症末期

唔撚信

一返嚟就煩鳩住我

邊個

閂埋房門就唔想有人煩
屌 好撚柒鳩煩

老母+細佬

我明 ⋯

又叫我幫佢做呢樣講嘢 又話我買玩具點點點

唔洗應佢啦 以前我哥又係比老母十問九唔應 問到老母煩就唔會追問

篇野幾多版

其實聽toccata仲好

好想食朱古力新地啊

depends on reference幾多頁,summary所有都係寫150字 但我太廢

早晨大家

推得咁快

推你老雞

好似激昂得濟

Log

我絲

一定唔會瞓

女朋友同阿媽跌落河你救邊個先?

無女,所以救老母

有兩隻手 救晒

唉 兩篇essay 點搞好 做完summary好想瞓

乖仔

明天應更好應更天晴

一轉眼微微笑似更精靈

明知苦得很🎵🎵

點算呀 做唔做得切嫁

聽日會唔會印唔到嘢嫁

做得切

我的熱情,好像一把火

屌繼續做

屌 就死

[假面騎士]用生命來奮鬥!!努力的檀黎斗!!(剪接)

我自問無Kamida咁努力

呢位阿叔邊位

ex有男友 之後個男打左比我
講左啲好難聽既說話 我冷靜唔到

你知唔知呢度有人連ex都未有過

布絲

個男做乜鳩

睇緊腎仔個live

我本身讀3大bba既 跟住佢就話 我讀碩士喎你個垃圾bba 真係祝你第時搵到工

跟住我忍唔住就話 乜你窮到淨係得番個學位可以拎出黎同人講? 你要搵工做人隻狗 都好極有限?

你個ex俾你電話佢?

你ex戇鳩 佢現任都係戇鳩

屌 搞唔掂

做乜撚野

屌 好撚辛苦

無料既人先會眨低人抬高自己
唔洗理

佢用條女個wts打黎
我果刻好燥 而家算係冷靜左

啲二打六咪撚上心，同佢哋一般見識真係浪費埋自己時間

Thx bro

啱

佢得番用呢啲咁既方法黎顯出佢所謂勁 其實都唔好得去邊 做好自己

即係個啲乜撚野迷離哥哥咪係囉
勁就讀mbbs啦 poly survey
一路串啲比自己低階既人無意思 你串完人你會level up咩屌

一樣既道理

block咗條女算啦

係咪仲有個鏗哥

lead住做咩

係咪姐係想佢man啲霸道啲

訓唔著，個人好空虛

十一月 無假又多嘢做 好撚想死

我預視到呢個月會買玩具買到破產

做assignment表示

買比ec

搵個女朋友買俾你

唔好做啦 咁夜就

我一夜 行動力減半

不過平時行動力 = 15%

出黎做野幾年，發覺身邊朋友愈黎愈少，每日返工放工，除左返工每日講唔夠兩句野

番咩句講唔夠兩句野

除左返工..

sorry
我都開始發現依個問題，因為朋友會不斷識新朋友，但自己唔會

係..識左新朋友就唔會同舊朋友聯絡

正常啦
靜靜吓就慣

已經變左獨居老人個種感覺，搵唔到開心既感覺

做人開心就唔係做人啦
睇化啲啦巴打

哎

好想瘋狂大叫

每日返工放工，上下高登打下機，寂寞得太耐，對生命覺得唔重要

hi 做完但唔識整indentation

我幫你

我唔使 好似係

唔洗 好似ok左 但學校miss唔係教咁整法唔知得唔得

好彩聽日起9點可以夜少少訓

好多蚊

辛苦

好辛苦

好撚辛苦

好撚柒辛苦

毒撚果然去到邊到都冇人理
都係走先

好撚柒鳩辛苦

屌你

屌你老母閪

屌你老母臭閪

諗起ex
分左手兩個月
其實平時無乜野，但臨訓前或自己一個時，就會諗起佢同stalk佢野
估計佢已回復番同我拍拖前，瘋狂溝女嘅狀態

毒j無人回

暗示完唔識就直接啲講，第一次個陣真係唔係好識點做人男朋友的

你講我

屌好似遲咗續學生八達通

依家咁短期 暫時番唔到轉頭住架啦

btw

唔明

聽日去校務處cup印睇下先 好似十一月前都仲得

你用左個篇ref其中一兩段,之後要印番個到兩段出黎

要photocopies呀

但我唔撚知實體書佢想點

其實我都唔係好明點整 即係份pdf既第5-6頁入面total有3段我用左黎做summary
就直頭印個兩頁!?

無時間瞓 但瞓唔著 好痛苦

應該係

就崩潰

一路驚交左上turnitin先搵到又有錯野 一路妹左好耐無交

大家都未瞓

就訓..

好大壓力

好想跳樓

買咗六合彩先

買幾多次都唔會中

好想有人攬下

攬自己

經常

想唔瞓

好想有人氹下我開心

但驚聽日眼瞓到做唔到essay

係其他人面前扮開心好痛苦

可唔可以話我聽男仔已讀不回係咪姐係對你無興趣

月巴 早啲瞓啦

可能唔記得姐
你都係死心啦

我今日都唔開心

Why ar

好hurt

瞓唔著啊啊啊

無啦啦俾人發脾氣

啊

盡力啦

等人覆真係好辛苦 無謂浪費時間係唔啱嘅人身上

肥 月巴 我一路都覺得係肥

其實唔熟架 識左無耐
所以我先覺得可能佢覺得三唔識七唔應我
雖然我呢家好努力咁唔在意

男仔黎講我覺得係無興趣

瘦

唔熟正常啦

一係就佢覺得未同你熟

你已經冇得救
首先你貿貿然搵佢已經奇怪
個頭開衰左 聰明啲佢會知你諗緊咩
冇乜興趣就唔理你
之後無論點做都會尷尬
而你又會為佢唔理你唔開心
嗚呀成件事太fail
下次唔好咁衝動啦 要approach人就要自然啲

sleep鳩py..

你最尾同佢講咩先

唔sleep鳩py呀

又諗起琴日個位巴打都係太衝動..

sleepy but can't sleep

屌我都係 佢直頭唔應我
雖然對我無興趣都唔洗咁快藍剔掛，所以啲人成日問男女有冇純友誼我都覺得無
真係能成為密友大概總帶著愛

冇追post 發生咩樹

點開頭？

純友誼又係得啖笑 愈醜愈純/得單方面純

問我呢啲毒撚....

我其實只係借d兒問功課又講下其他野咁樣
之後就無應 不過我無再chur佢煩佢我諗無野掛

呢個真係兜唔到...好尷尬 咁佢點算

女

姐係你未開頭呀？

慢慢嚟 唔使急

咁應該冇乜事 建議你現實熟左鳩up多啲先
不過唔好9up過龍 唔係就萬劫不復fdzone

呢排啲女人都係比較敏感 呀仔加油

冇對象 不要再說了

好難 唔同班又少見 佢又成日成班fd咁我都唔知點樣接近佢

我覺得啲女對你有興趣自然會自己多野講
我依個諗法錯唔錯得晒？

拖佢去後樓梯

讀緊中學定咩 有冇common fd呀

冇錯 女毒撚例外

我讀緊垃圾副學士炸
無共同朋友

再一腳伸佢落去

邊間

佢有冇join咩mk soc

無啦啦好小事都咁 唉 做乜

有幾小事

打機咁小事

女人

屌 季尾叫佢忍下

有冇父母離婚嘅人？ 有嘢想間 準備要面對

ng 真係唔知做乜

我唔想講 驚自爆

佢好似係摺友

同佢睇比賽算數啦

有 問啦

怕乜 人少少

唉屌5點都未訓 都唔知自己做既岩唔岩

asso讀書算啦
既然佢都已讀不回你就唔好浪費時間

咁難搞少少 你係點樣識呢個人？

摺友唔鍾意覆人 好似係

hide左佢先

我都諗緊 聽日問人算

你雷爆左佢？

就係睇完話想打舖ng 就出事

算了我問得黎都印左 我都係聽日問fd

跟邊個？ 本身住咩樓 之前住咩？

我屋企無影印機 好撚慘

有冇reu過

得一間 咪德福 AC2唔計啦

本身print screen但諗諗下好似好戇鳩
正路應該copy and paste易睇啲

算啦turnitin都係聽日交

係咩真心唔知

turnitin我交咗

跟老母 一路都係公屋 不過大搬左細

咁咪走哂位 我printscreen哂但好哂時間

不過有AC2去已經好好(?) 我地去到本部都無個area專for我地

走咩位

係輸左
一早話練路練角
佢插晒眼 屌我打ad唔推線
又講d好難聽既野
之前都好地地突然間就咁
我直接話唔玩
之後今日講返又嘈

我聽日比個fd望兩眼睇下點先再交

打完出黎覺得好on9 訓覺算

copy出黎會走位我驚

我已經懶理 唔撚想再理

...

我屋企啲老人家周圍同佢啲fd講我讀緊U 心諗以後見面點解釋

無啊

點會 較返size font咪得

嘛算啦反正printscreen印左出黎了

早抖兒子 屌佢好快唔記得架啦

有冇得tg?

我就係咁既反應
當我真係錯都好 ng姐

女都玩到咁認真

我weak了 屌做到心口痛埋
通頂唔知點解會心口痛 中學grad din,平時同人食飯夜左番都會咁

咪呀 唔好狂𥄫/專登做啲咩添呀
最好遲到遲入去 好彩既咪有得坐近佢問佢 而家做緊乜鳩 咁

係度講啦 最多加個靚密

無覆到人,淨係掛住自己野,sor

最慘係周圍講 真係辛苦曬

係囉 ng姐... 唔知講咩好

佢話佢叫左我推好多次我都唔聽所以嬲
呢個我冇咩印象 因為琴日都係好眼訓咁陪佢玩

試下係佢班fd揀一個埋手 熟左先

我都唔識答 太空又無官方中文名

笑撚死

hku space 開不了口

仲話以後打機分開打
唉 聽日先算

我係絲 你睇起底 我真係好急住問 有好多事想問清楚 唔好意思

分手啦

捉佢去打rank 佢一雷就同佢講打和當冇數啦

試過有次同老人家飲茶又撞到佢啲fd 老人家講起 個fd話哇咁叻仔
讀city 勁
我心諗仆街係咪老人家將兩間cc混淆左 仲要當左係U!!

咁不如直接埋佢手算啦咁

擒佢

笑撚死 早抖啦仔

好似好賤咁
但最慘係佢d fd都無一個同我同班
突然搭訕又好奇怪咁

真係weak了 無覆大家,對唔住,掛住趕功課

咪晒時間啦 得就得 唔得就唔得

5點都唔知瞓唔瞓好

求撚其啦 功課重要

咁你留id我搵你

係啦

佢識唔識玩架
佢係咪carry你

屌 又好似岩 係咪我太緊慎

cccu都有個u字既

男人不知幾易上

咁你突然wts佢都好奇怪啊

陣間真人隻揪

hku space都有hku

女仔都係 只要你靚仔

讀hkcc最好

真係咁易上就唔會咁煩
我成日都係唔中意既人中意我
自己中意既又唔會中意我

兩個都金牌囉 佢support係幾好 我好少打下路

對唔住囉

希望好成績

慘烈

今晚仲要趕兩篇essay

想死

carry佢幾場佢就無聲出架啦
之後再氹留佢比佢落台
perfect

仲有5個鐘present未做晒

冇感情基礎 已讀你其實又未必死既
因為真係唔熟 可能唔知點應你/冇諗住延續話題

激 雖然我都試過

過一排先

我覺得係後者居多 唔熟廢事講咁多野

巴打加油啊

俾著係你 有個唔熟又冇common fd既陌生男仔whatsapp聊你講野你都未必識得應啦

咁你都啱既 所以先想睇下巴打絲打會唔會有d自然d既方法接近佢

問野經已係最自然

唉我睇下有咩機會可以問野既我就努力下啦 我訓先啦 多謝巴絲打們 有機會再傾過

Byebye

咁早呀陳生

大家都是中國人

臉書等愛侶入睡卻偷看?

你特登做到自己嗰一排千依百順，俾啲信心佢，佢咪會主導你

turnitin交完兩個鐘可以reupload
你怕條春

遲咗成粒鐘起

但係冇喎

唔識覆都係一個可能性

難聽過粗口
不過你係咋 唔好拉埋我落水

搵啲正經事傾吓先
傾完借啲意八卦佢生活近況
一句起兩句止咁

yes 我都係咁樣俾人approach

然後搵啲戇鳩圖引佢笑
現實世界同佢借啲意又喺朋友面前提返啲圖
製造專屬記憶

見你地講粗口講到咁開心我先參與吓炸

五個鐘
無限deadline fighter

識玩

ec最尾點？print screen?

係

無feel sd on9圖既話=真係on9
我唔敢啊大師

冇叫你一開始即刻send喎
傾熟左先啦

遲到未？
利申岩岩起

你啲frd都係？

又話九點堂

等陣問佢

1130堂 岩岩十點先起 遲左一個鐘

叻仔

睇你功力啦師兄
feel可以整出嚟嫁姐
只要你唔係八兩金/如花

趕到啦屌 我又唔係老雞啲垃圾

老雞要屙埋屎先

新版android似番iphone

竟然

仆街係地鐵放左屁

有冇著火

我成世女都未追過男仔
我都唔知點做好
要點樣做feel
btw我覺得上面位巴打講得啱 熟d再sd

有無人掩鼻

唔見

主要係製造專屬記憶

膠膠cow4lui

好撚垃圾

唉 想4

天絲大佬直情慳返溝呢個步驟

廢青巴

唉屌..............

唉.......

可惜ios 11比我覺得似windows phone

兩位堅持

iOS 11啲圓形button好樣衰 以前一有新iOS 會好hyper即刻升依家無了

慳返筆

結果佢唔記得

地鐵職員好燥底

我地一行三人

我今晚2359要交essay但未郁過

波板糖人

聽日都要交一篇

唔係 係客服

頭先入錢增值入20蚊唔得 比佢地提原來要50 100咁入
比佢地笑

同frd睇咗陣玩具 搵日搵埋你

加速呀月月！！

學生唔入得20嘅咩

俾我都笑你

食個下午茶當晚餐算 返到屋企全速做 唔使俾人interrupt

識到呢啲人真係好好傾

明明入錢部機寫10 20 50 100
佢個mon寫住50就一定只可以入50

連登有愛

好啦走一走先 要溫書

見到全新amazing mighty kuuga只係400

去客服可以入廿蚊

OK 7仔都應該得

口渴

諗住買兩個吉野家下午茶做晚飯 點睇

吉tea慳錢好食

係呀

唔得 試過

堅持唔到

飽到癲

除左傾玩具嗰陣
同埋打機嗰陣

我食一個下午茶都飽 點解食到兩個

唔知 平時都一個 但唔想夜晚餓

黑人問號

一餐食到勁飽好易肥

肥少少好

我而家太瘦

月巴

佢係死肥仔

好撚多人

其實妳究竟在唔在乎。唉

死毒撚

[已經比月巴傳染]無溫書

我只係在乎到有啲攰姐。

好難食呀美心個包

識食係識中班

大

咩事damn絲

勁

我好犯賤

how

唔識做assignment

帽quote爸b串

OK

大班有包架咩

上面好多粒膠

我最初都以為佢淨係賣月餅

DIU 寫咗咁耐得二百幾字

唔緊要啦 下期就中

扮放低同佢做返朋友

算吧啦 你會好辛苦

我都覺得佢未放低先咁做 係咪好戇鳩

非常戇鳩

非常委屈

快d屌醒佢啦天天

靚？

真人淫唔淫

全民皆雞

呢啲應該好撚放
鈴村愛里都係呢隻 有社交障礎 但做起愛上嚟第二個人咁 好吸引

睇字都扯咗

介紹
想叫

同求

點樣

靚唔靚

我有理由相信小damn扮瞓

根本就係

濛爺喺隔離真絲打遊記po屌得好

爸b

啊 唔好再講

問價

留名等包膠